痴撚線，有黃店俾人高空擲石屎

8:41 有圖有真相
簡直係欺人太甚
大家真係要支持返啲黃店
間野係北角
順便入去like埋條片

條女煮野食唔戴口罩....

扮黃趕客？

食過，質素ok，但唔會翻兜

佢隔離果幾檔都係黃店黎，不過福建佬地頭真係好易比人搞

點解唔會翻兜 我覺得都真係好食

佢都係自己整完自己食返
無問題嘅

你當d口水唔識存活？

無人會介意啲食物有靚女嘅口水，
就算有人介意，都係介意啲食物無靚女嘅口水

北角

陳雲fans

佢以為毒撚d口水同靚女一樣
屌 去照吓鏡啦

黃店煮屎俾你食都要幫櫬啦

連登真係俾人重點攻擊
條片正正常常 頭十個reply都係冇野搵野黎屌
大家要保持思考 唔好俾頭幾個回覆呃到

認同

因為佢驚搞到自己

推

支持黃店

你收皮啦

佢煮完個pizza都係擺自己個肚到
都無拎去賣

以你邏輯...咁出街做咩要戴口罩

出街連野都唔洗食

你仲話聽蕭生

d菌口水都飛晒附近啦

咁以你邏輯
依家出街食飯嗰個都係除口罩食
大家啲菌都係餐廳交流哂啦
咁平時戴口罩嚟做乜喎

同意